{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 리사숲속마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由ではカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、客室禁煙などの特典を提供しています。 また、ペンション周辺にはプールがあり、ゆったりと水泳を楽しめます。 また、葦の森の道があってクジャクの巣を見物することができ、展望台の道を登ると地鶏やガチョウに出会うことができます。 また、祖父が作ってくれた砂場やそり場でも楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由ではカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に間違いがある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典はありますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、客室禁煙などの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはプールがあり、ゆったりと水泳を楽しめます。また、葦の森の道があってクジャクの巣を見物することができ、展望台の道を登ると地鶏やガチョウに出会うことができます。また、祖父が作ってくれた砂場やそり場でも楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 725
    }
}